如果你當年偷人mp3 依家做緊犬 突然比對家黑衫屌 有乜感想

防暴警被中學同學認出: 偷我MP3，宜家做警察!

9.29全球 #反極權 大遊行開始前，大批防暴警察駐守銅鑼灣多個地帶。期間竟然發生一場中學同學的相遇⋯⋯⋯⋯

一名防暴警察被另一名黑衫男子認出為自己的中學同學，更指該名防暴警察曾經在中學偷取自的MP3播放器。雖然該防暴警察稱「唔好亂講嘢」，但黑衫男子叫喊「返中學囉」。最後該防暴由上級調離現場。

有冇片 想睇

警賊

原來狗真係有樣睇
好撚7

推

有片

push

Load唔到CHING

原來警賊係真

笑4

推到起底